（冇圖）銅鑼灣黨鐵有個女職員幾正

好眉好貌走去做黨鐵

你伯母好人好者都要幫你個打靶仔頂罪啦 你伯母又要開工啦

圖呢屌你老母

趕住返工呀 自己去睇啦

幾得意

唔少後生做 正常

識左個深黃男朋友會點?